iPad Air 對大學生嚟講夠唔夠用

如題

咩科先

普通上堂jot下notes一定夠

夠，其實最平嗰部機都夠，但可以等埋新ipad再決定。

Mini都夠

夠睇av 打j

同電腦一樣
文書、word、powerpoint、youtube、pdf
買咁勁係把撚
都好多人買到好勁on99

我冇都畢到業

寫論文我覺得用番Laptop好d

好柒，用apple野唔用pro會比囡囡恥笑

夠用,大把人咁做

等佢出新啦rumor話會好似 pro嘅設計

我用mini都夠用

Accounting

嗰啲八婆唔要都罷

好！

不能認同更多

最平窮撚打手

電子垃圾

願聞其詳

借問聲

教育優惠既iPad Air 256G 到底幾錢？
網上顯示$4899

但同事send張圖俾我係$3600

你個fd應該買咗airpods pro 佢airodspro 原價1999 但教育優惠加700 only. 中間個1299 discount會apply係ipad 到 airpods pro會收原價1999

Ipad幾好用，我上堂drop notes同remote屋企電腦run program都係靠佢，係多工廢啲
不過我大學上堂多數電腦堂有電腦用，可能同你唔同

原來係咁，多謝解答

假膠 acc用電腦打飛機咩